美國唔完美 但可接受 尚有自由機制

造句